[cctvb反擊戰]IT狗同我全部入哂來

有冇可能由一個USB硬件hack到電視，
block咗ccTVB新聞台，定時轉台(新聞報導時段)。
一樣係番類似傳統電視搖控做control。
可能幾似一部mini PC default 咗一開機就行機頂盒連wifi。
可以實時由CMS管理 re唔replace咗特定的電影台..

直接人手入電視del左TVB個台

屋企就唔好睇埋得lo, 搞咁多

理論上得呀，但block頻道可行性大啲
Btw通訊局有專車跟呢啲問題
如果係大廈佢地就難捉啲

係用來攻略廢老屋企。
你話多咗野之餘本來D野又唔覺少咗好重要。
你上去block的話佢會話你整唔見咗嗰台。

我指屋內，只針對插住USB嗰部電視咁block？

你自己間屋？
有HDMI to DTMB Encoder賣
可以自己任砌完先入電視都得

咁不如索性斷咗部電視駁天線，駁機頂盒，電視set死個source
你鐘意點舞都得

有
睇下塊板有冇debug interface (JTAG/SWD) 腳
冇就喺粒U到飛線勾出嚟
用debugger dump個program出嚟
然後用decompiler reverse翻original code
修改, 最後flash翻落塊板

如果係android TV
可以睇下

屋企無，試唔到